連登由反蝗到鼓勵媾大陸妹仲娶埋番香港

本土第一論壇wo
支持本土wo
反共wo
一早講撚左連登係全力執行中共政策架啦
成班on9 仔仲以為連登反共
笑到我

好多小朋友仲信連登係本土第一論壇

連登反中共防赤化wo
吹捧大陸劇大陸明星就出盡力

正皮

睇下金鐘班毒撚咪知點解咁多連登仔連大陸閪都餓狗搶屎咁

呢度無嘢多，最多就係大陸仔

腥香港人同埋腥香港青年

連登真係好撚多支那賤種

娶大陸妹無所謂呀但你地跟埋d大陸妹上大陸住啦plz

唔知上年某個時間開始見到某d post既正負評真係有變化
好多明明以前覺得會負評多既post 個擺成日莫名奇妙覺得點解咁多正評既
跟住開始就連留言都慢慢變埋

吓
00後腥港人佔一半人流既CHILD登
你同我講反中論壇?

連登係鼓勵娶大陸妹咩 唔好屈喎
我見到留言係 邊個人娶大陸妹就屌鳩條友直接返大陸住多喎

從來兩登都係講緊 大陸妹可以屌 但唔撚可以娶 娶撚完就返大陸住咪落黎香港

連登仔連TVB劇都爭住睇

本土第一？